[黑哨都輸] 熱1:0時 卡斯米路 無重力式插水 照比罰球

各位疤狗
賺種再用影帝抽水，識做啦

講真有輕輕掂到，個位置唔近龍，無大影響，但見到卡斯米羅個樣就想笑

有拉到啦

問題係力度至唔至於
佢之後既動作？

有犯規叫插水，低質到

賤種角度
拍下手劈，就算自轉360度
都唔算插水

布欺基欺連唯一強項都俾人過埋

佢俾人拉完第一下就應該跌啦

賤種話
有 “掂” 到，唔算插喎

望下球證，再諗下點跌先

超越影帝

不死人幾時先拎到紅牌

屌佢個樣想點

佢個樣

：屌 跌唔跌好呢 佢輕輕力拉炸喎

有無諗過佢第二下係失平衡，不過我都知上連登勿認真

有風果陣希望佢小心 驚佢仆足成日都行唔到一步

有輕輕拉一下既
之後想仆又唔仆,搖下搖下咁,結果真係失平衡仆左
應該學賤種朗咁掂都掂唔到就仆

fifa d bug黎？

職業運動員平衡有無差到阿婆咁阿？

佢想拉果下金身米路避左，但又插返水，其實都幾多餘

收皮啦屌你老母
賤種亞里入第一球明顯越位又唔講

拉完之後望球証我估企唔穩失平衡掛

不過成個動作好柒

大家唔好笑卡斯米路啦
人地打開人唔使拎牌
插水唔係佢強項 比啲時間佢啦

卡雲尼

新影帝

比番果球你都2:1啦波台過街老屎

賤種話人賤種

你陷家剷未

皇馬唔係賤種

賤種蝗最鐘意屈人賤種，想洗底
得啦得啦隊隊波都賤種，得你隊波最正常ok?

你係我細佬都無情講

反曼果時先係兄弟

即係割直啦

Yes,賤鏝

阿婆咁易跌既話你出街就見唔到阿婆架喇

巴西大猩猩都唔識爬樹=.=

D nigger都好撚陰濕

唔比人飲醉?

米露=皇家警察
熱狗行為已經構成襲警罪

執行職務期間飲醉?？

咪撚玩啦 我呀爺90歲都唔會咁跌啦

最尾牙朗入果球之前摩迪好似手球？

賤種手球免疫
無犯規